[Questions]
question:Какой ответ будет выведен на экран после выполнения программы?\ns = 1\nfor i = 1 to 3\n    for j = 1 to 3 - i\n        s = s + 2 * i - j\n    next j, i\nprint s
question:Компьютер-это\nА) устройство для обработки текстов\nБ) устройство для хранения информации\nВ) Устройство для работы с информацией
question:ПЗУ служит для\nА) для начальной загрузки ЭВМ и тестирования его узлов\nБ) Загрузки особо ценных программ\nВ) Загрузки постоянно используемых программ
question:Для подключения ЭВМ к телефонной сети нужно\nА) факс\nБ) модем\nВ) сканер
question:Основные устройства ЭВМ\nА) микропроцессор, монитор, сопроцессор\nБ) центральный процессор,ОЗУ,устройство ввода- вывода\nВ) сканер,мышь,монитор,принтер
question:Устройство , входящее в состав ,процессора\nА) ОЗУ, принтер,ПЗУ\nБ) Кэш- память,видео память\nВ) арифметико- логическое устройство, устройство управление
question:Во время исполнения программа хранится\nА) в видео памяти\nБ) в процессоре\nВ) в оперативной памяти
question:Для ввода информации используется\nА) принтер\nБ) монитор\nВ) клавиатура
question:Для долговременного хранения информации служит\nА) дисковод\nБ) внешний носитель\nВ) оперативная память
question:Дисковод- это устройство для\nА) хранения используемой программы\nБ) чтение/записи данных с диска\nВ) обработке исполняемой программы
question:«Мышь»- это устройство\nА) считывания информации\nБ) модуляции\nВ) ввода информации

[Answers]
answer:5
answer:В
answer:А
answer:Б
answer:Б
answer:В
answer:В
answer:В
answer:Б
answer:Б
answer:В
