[Questions]
QUESTION = Какой ответ будет выведен на экран после выполнения программы?
S=1
for i=1 to 3
for j=1 to 3-i
s=s+2*i-j
next j,i
print s

QUESTION = Компьютер-это
А) устройство для обработки текстов
Б) устройство для хранения информации
В) Устройство для работы с информацией

QUESTION = ПЗУ служит для:
А) для начальной загрузки ЭВМ и тестирования его узлов
Б) Загрузки особо ценных программ
В) Загрузки постоянно используемых программ

QUESTION = Для подключения ЭВМ к телефонной сети нужно
А) факс
Б) модем
В) сканер

QUESTION = Основные устройства ЭВМ:
А) микропроцессор, монитор, сопроцессор
Б) центральный процессор,ОЗУ,устройство ввода- вывода
В) сканер,мышь,монитор,принтер

QUESTION = Устройство , входящее в состав ,процессора:
А) ОЗУ, принтер,ПЗУ
Б) Кэш- память,видео память
В) арифметико- логическое устройство, устройство управление

QUESTION = Во время исполнения программа хранится:
А) в видео памяти
Б) в процессоре
В) в оперативной памяти

QUESTION = Для ввода информации используется:
А) принтер
Б) монитор
В) клавиатура

QUESTION = Для долговременного хранения информации служит:
А) дисковод
Б) внешний носитель
В) оперативная память

QUESTION = Дисковод- это устройство для:
А) хранения используемой программы
Б) чтение/записи данных с диска
В) обработке исполняемой программы

QUESTION = «Мышь»- это устройство:
А) считывания информации
Б) модуляции
В) ввода информации

[Answers]
ANSWER = 5
ANSWER = В
ANSWER = А
ANSWER = Б
ANSWER = Б
ANSWER = В
ANSWER = В
ANSWER = В
ANSWER = Б
ANSWER = Б
ANSWER = В
